到底係哩排啲人太得閒所以喺屋企鑽鑽鑽 定係 不嬲都咁撚嘈 不過哩排唔使返工返學所以先發覺

前排裝修冇人開工

我都覺得呢排嘈左/應聲左好多

平時你唔係屋企唔知o者

屌你拉麵朝朝9點就開波
我啱啱先訓著咋